政府要大家配平光眼鏡抗疫

叫人戴眼鏡

都死都要面唔叫人戴口罩

呢班垃圾

戴口罩防到你隻眼?

叫左啦

叫你人多戴口罩 冇咩

點解唔叫人戴口罩

聽到都笑左

不完美，可抗疫

林鄭都幾醒，開個記者會，請埋梁卓偉呢個非政府權威呼籲市民戴口罩，同場出現，你話佢政府同樣呼籲人戴口罩又得得，俾人質問時又可以否認自圓其說

叫你如果要講野就唔戴口罩
戴口罩就講唔到野

佢有呼籲戴口罩喎，同埋我覺得佢叫人戴眼鏡都係暗示戴眼罩有助預防

講唔到嘢呀dllm

班仆街開記招都唔戴口罩，又唔叫人戴，話為咗反幪面法上訴唔係冇根據，屌你老味

醫生講得梗有原因

-O-O

咪叫左囉

咁封關未？

呢個我覺得reasonable喎
我依家都唔戴con
一戴con會掂隻眼

佢係3毛黎

應該戴眼罩

係戴說戴眼罩啦

點解唔叫人戴眼罩

咁要配個大鏡片眼鏡先

眼鏡鋪可以發國難財

死都唔講面罩，笑死人

政治考慮

人人Full gear
全民勇武

泳鏡

[叫人帶眼罩有閪用啊 一日唔撚封關都係冇撚用啊 遲早香港變第二個武漢架咋 林鄭睇唔撚睇到啊 我屌你老母啊

屌你老母全民暴徒裝

咁又唔一定, 平光啫, 貴極有限, 揀D柒牌子

兩樣都有叫

痴孖根

同黑警濫暴叫人唔好出街一樣咁戇鳩

3m$15眼罩咪得囉

帶眼鏡又平又好用！

最適合擋small droplet

人地講得好正常好make sense
唔通真係叫人買眼罩
你咁講係咪期待佢直頭叫人著哂防護衣？
到時咪又炒

我帶學校做LAB D眼鏡好過

17:40 ver

香港級別升至緊急
新年盃 花車 馬拉松 中止
博物館 公眾設施休館
馬場及投注站減少開放
中小幼停至2月17
禁止來往武漢航班
封鎖高鐵
感染率同當年SARS同級(死亡率為百分之14-19)
新SARS能隱形傳播,非所有病人都有病徵

政府已去信中國國務院 大量採購中國口罩
現階段未需要封鎖關口
上班族及大學未有指示
市民要做好心理準備社區性爆發
建議沒有近視的市民配戴游鏡抗疫
徵用2個渡假村及1個未入伙公屋村作隔離營(鯉魚門及粉嶺)
租用酒店作病毒隔離
減少普通門診開放時間
關口將會使用加強版自行申報表

政府12月已得知疫情爆發
3日前稿寫好防疫大綱
林鄭月娥已指派張建宗進行防疫工作
林鄭月娥指市民要和平及理性抗疫

屌
我戴眼罩先
利申眼鏡撚

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

起底又係中共護航手

十蚊店 GU 都可以買d 頂住先la

平光鏡有咩用
你唔係全罩式

咪=用防花粉口罩去防肺炎

其實係咪低能, 普通眼鏡根本防唔到
口罩設計都要半密封先隔到90%
靠香港呢班人抗疫真係死得

我咪話左你咁樣周法即係suppose人地叫你著防護衣出街先收貨？

Pyramex iforce ok?

口罩都好多人買唔到
你估眼罩會易買過口罩？
眼鏡係防唔到側面飛沫
但係眼鏡平好多啦，算係個唔錯既代用品

好老實講，雖然佢死撐，口罩呢d野係人都唔會理佢照戴，但唔配就要帶護目鏡，個病毒唔野少，唔好學武漢狗咁自大

利申 戴眼鏡，叫左老母戴老花鏡，我睇新聞圖片王廣發同落左黎隻武漢狗都冇近視

咁可以防止啲飛沫直接飛入眼呀嘛...
0.1都大過0啦下話...

戴眼鏡＋3M眼罩得唔得？

政府嘅謊言你都話Make Sense 難怪佢唔封關

safety goggles有用過佢

戴泳鏡

邊到有得買眼鏡

有講帶口罩

眼罩又好
safety goggles都好
都有用過眼鏡啦
始終唔同口罩 濾罐
唔係消耗品

撇開封關呢樣林鄭講左唔封你屌個教授有撚用？
咁個教授講既野有乜唔岩？
你出街係咪著緊防護衣？
定你決定左自己屋企封關幾個月？

香港人要走係政府前面先有用
佢叫我地帶眼鏡 我地就應該開始考慮要帶眼罩

一定架, 無話唔比你帶

你千奇唔好戴口罩啊

佢咁講得就你地自己諗戴乜撚野罩啦

平光鏡即刻大賣

其實都正路
但最主要緊係口罩
依家返工 我都日日帶返副眼鏡

利 RN

其實好簡單
成撚日用武漢做例
武漢已經停撚左市內交通
聽日準備停撚埋私家車

係咁問係咪要大爆發先肯封關
咁反問一下，點撚冇人出黎索性要求全部交通同車輛停駛?

眼鏡防倒你個閪口？

全民四眼

GENOCIDE

仆街港共依家上訴緊禁蒙面法

你有無睇我講乜
我話淨係針對個教授講既point黎講
你要講大圍既人人都屌緊林鄭啦

全民full gear

到到五金都唔開 邊到仲有眼罩賣

12蚊店不過我買個三個都係側面穿窿，要加加工先用得

真係會黏膜傳播

人體70%係水，得小學常識既藍絲都應該明

發夢也想不到有懷念董太呢一日

唔得閒睇
想知林鄭原句點講

屌你老母 收皮啦 小心肺炎死啊你

防止正面飛沫傳播同防止捽眼

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

著名五毛

旺角有wargame鋪有賣氣封眼罩
就咁google 防護眼罩 香港 就有

係

又bin

濕鳩政府唔係好鼓勵禁蒙面法既

泛民議員 係反修例到識咗咁多歐英美日議會議員
點解唔試上搵佢地 嘗試入口來佬口罩 空投
眾籌畀佢地買
之後順手當做政治公關
淺藍都吸到d

當然無可能供應量夠全香港人用啦

手足，我地之前啲3m 護目鏡同眼罩要拎返出來戴啦

無政府官員出聲叫人帶口罩
我地就一路叫人唔好戴

四眼仔強勢回歸

-O-O

自己封關

你有冇睇？兩樣都有叫，你屌佢係正確，但唔係呢樣野，做事認真d ok？

戴普通眼鏡有用? 無封實咪一樣飄到入眼

我老豆今日乾咳左一日⋯好撚驚😵😵😵唔會有咩事掛😭

買個眼罩仲平過整副爛鳩平光鏡

眼鏡又唔係包實無撚用，呢個GOOD

仲要係需要大量資源上
政府咩都冇做 係叫人自己處理
一同抗疫定各國自掃門前雪
你班香港政府狗死撚硬

咁理論上係可以幫到手減低風險，但當然唔係完全保到你對眼啦
全世界都知要帶口罩，佢呢個係最唔影響日常生活，但又可以減低風險嘅新建議黎，比左你，呢方面佢盡左責任。

笑左出聲 話香港人大把人大近視, 眼鏡可以抗疫

幫到手減低風險，唔好咩都diu

因為港共政府又將政治考慮凌駕於人既生命囉

你有冇腦架?

係暗示呢隻菌會經眼感染

氣密眼罩？一早準備好啦

有咩問題？
香港冇衣著自由呀

暗咩示 真接講啦仆街政府…

四眼仔呢排有市場

講咗好耐啦 空氣傳染 眼肯定冇得避

有叫啊，收皮啦on9

咁不如帶3m眼罩啦

P牌狗又發癲
咩原來叫戴眼鏡就等於唔戴口罩？

好彩好深新視
厚鏡片應該防禦力更高